收到消息,碌撚畀人叫芒果佬

05:12開始

係因為佢成日話:睬你都生芒果

以前我細個同佢踢街場叫開佢做矮仔民,無叫過佢芒果佬